<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
	<dts>
		<d>
			<ten>Laptop Lenovo Gaming Legion 5 15ITH6 i7 11800H/16GB/512GB/4GB RTX3050Ti/165Hz/Win11 (82JK00FNVN) </ten>
			<gia>35990000</gia>
			<giamgia>6</giamgia>
			<anh>image/lenovo-gaming-legion-5-15ith6-i7-82jk00fnvn-3.jpg</anh>
			<links>image/lenovo-gaming-legion-5-15ith6-i7-82jk00fnvn-3.jpg image/asus-gaming-rog-flow-z13-gz301z-i7-ld110w-3.jpg image/hp-gaming-victus-16-e0175ax-r5-4r0u8pa-win11-3-2.jpg image/dell-gaming-g15-5515-r5-p105f004cgr-1-1.jpg image/apple-macbook-pro-16-m1-pro-2021-5.jpg </links>
			<tieude>Phong cách thiết kế độc đáo, trẻ trung cùng hiệu năng mạnh mẽ vượt trội của card màn hình NVIDIA RTX hội tụ trong chiếc laptop Lenovo Gaming Legion 5 15ITH6 i7 (82JK00FNVN) hứa hẹn sẽ cân mọi tựa game đình đám cũng như sẵn sàng hỗ trợ bạn xử lý các tác vụ nặng.</tieude>
			<nd>Hiệu năng mạnh mẽ vượt trội cân mọi tác vụ 
Đầu tiên là đến với con game bắn súng quốc dân Battlefield 1, máy vận hành mượt mà với trung bình 75 FPS. Ở đây chúng ta sẽ thấy CPU Intel Core i7 11800H hiệu năng cao chỉ phải hoạt động tầm 42% công suất, card màn hình NVIDIA RTX 3050Ti cũng chỉ hơi mạnh hơn CPU một xíu với 69% công suất.</nd>
			<manhinh>15.6"Full HD (1920 x 1080)165Hz</manhinh>
			<hdh>Windows 11 Home SL</hdh>
			<cpu>i711800H2.30 GHz</cpu>
			<ram>16 GBDDR4 2 khe (1 khe 8GB + 1 khe 8GB)3200 MHz</ram>
			<ngay>6</ngay>
			<thang>5</thang>
			<nam>2023</nam>
			<gio>8</gio>
			<phut>10</phut>
			<giay>0</giay>
		</d>
		<d>
			<ten>Laptop Asus Gaming ROG Flow Z13 GZ301Z i7 12700H/16GB/512GB/4GB RTX3050/120Hz/Touch/Pen/Túi/Win11 (LD110W) </ten>
			<gia>49490000</gia>
			<giamgia>6</giamgia>
			<anh>image/asus-gaming-rog-flow-z13-gz301z-i7-ld110w-3.jpg</anh>
			<links>image/lenovo-gaming-legion-5-15ith6-i7-82jk00fnvn-3.jpg image/asus-gaming-rog-flow-z13-gz301z-i7-ld110w-3.jpg image/hp-gaming-victus-16-e0175ax-r5-4r0u8pa-win11-3-2.jpg image/dell-gaming-g15-5515-r5-p105f004cgr-1-1.jpg image/apple-macbook-pro-16-m1-pro-2021-5.jpg </links>
			<tieude>Mình quyết định chọn laptop Asus Gaming ROG Flow Z13 GZ301Z i7 (LD110W) là một trong những siêu phẩm đáng mua trong tầm giá bởi nó là sự kết hợp hoàn hảo giữa chiếc laptop gaming mỏng nhẹ, di động nhất và tablet Windows mạnh mẽ nhất.</tieude>
			<nd>Ngoại hình cơ động, đậm chất viễn tưởng
Thoạt nhìn, tưởng chừng như Asus ROG mang một diện mạo tựa như các dòng laptop Surface Pro của nhà Microsoft nhưng khi cầm em máy trên tay để ngắm nghía thì nó lại sở hữu một khí chất rất riêng, phong thái kiêu kỳ pha tí hầm hố gaming không lẫn vào đâu của Asus, điều đó làm cho Asus rất thành công trong việc thu hút ánh nhìn của người khác mỗi khi mình mang em máy này theo bên người.</nd>
			<manhinh>13.4"WUXGA (1920 x 1200)120Hz</manhinh>
			<hdh>Windows 11 Home SL</hdh>
			<cpu>i711800H2.30 GHz</cpu>
			<ram>16 GBLPDDR5 (8GB On board + 8GB On board)5200 MHz</ram>
			<ngay>6</ngay>
			<thang>5</thang>
			<nam>2023</nam>
			<gio>8</gio>
			<phut>10</phut>
			<giay>0</giay>
		</d>
		<d>
			<ten>Laptop HP Gaming VICTUS 16 e0175AX R5 5600H/8GB/512GB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (4R0U8PA)</ten>
			<gia>20490000</gia>
			<giamgia>6</giamgia>
			<anh>image/hp-gaming-victus-16-e0175ax-r5-4r0u8pa-win11-3-2.jpg</anh>
			<links>image/lenovo-gaming-legion-5-15ith6-i7-82jk00fnvn-3.jpg image/asus-gaming-rog-flow-z13-gz301z-i7-ld110w-3.jpg image/hp-gaming-victus-16-e0175ax-r5-4r0u8pa-win11-3-2.jpg image/dell-gaming-g15-5515-r5-p105f004cgr-1-1.jpg image/apple-macbook-pro-16-m1-pro-2021-5.jpg </links>
			<tieude>Cấu hình mạnh mẽ vượt trội cùng thiết kế hiện đại, laptop HP Gaming VICTUS 16 e0175AX R5 5600H (4R0U8PA) xứng danh người cộng sự lý tưởng.</tieude>
			<nd>• Chiếc laptop HP VICTUS này còn được trang bị bộ vi xử lý Ryzen 5 5600H giúp bạn xử lý mọi tác vụ một cách nhanh chóng và hiệu quả hơn từ cơ bản đến nâng cao.

• Cùng RAM 8 GB và ổ cứng SSD 512 GB NVMe PCle và card rời GeForce RTX3050 4 GB, gia tăng hiệu quả đồ hoạ, cho bạn render video ngắn, kết xuất 2D,... hay chiến mượt mà các game Cyberpunk 2077, Valorant, CS:GO,...

• Chuyển động các game được diễn ra mượt hơn, chuẩn xác hơn, giảm độ trễ nhờ tần số quét màn hình 144 Hz.

• Chiếc laptop gaming này còn được trang bị màn hình 16.1 inch và công nghệ Anti Glare, tấm nền IPS và độ sáng màn hình 250 nits, cho hình ảnh hiển thị rõ nét, góc nhìn rộng hơn, hạn chế sự bóng loá, chói sáng khi cường độ ánh sáng cao.

• Với trọng lượng 2.46 kg và độ dày 23.5 mm, laptop HP đã lựa chọn nhựa làm lớp vỏ cho phiên bản này, mang đến tính di động cao, sẵn sàng phục vụ bạn ở bất kỳ đâu.

• Dễ dàng làm việc hay giải trí nhờ đèn nền đơn sắc tiện lợi ở bàn phím cùng các cổng giao tiếp ở hai bên laptop như SuperSpeed USB A, HDMI, Jack tai nghe, LAN (RJ45), USB Type-C và khe cắm SD.

• Công nghệ Bang và Olufsen Audio mang đến âm thanh to rõ cùng khả năng khử tiếng ồn, cho bạn cảm giác thật thư giãn với những thanh âm chân thật.</nd>
			<manhinh>13.4"WUXGA (1920 x 1200)120Hz</manhinh>
			<hdh>Windows 11 Home SL</hdh>
			<cpu>Ryzen 55600H3.3GHz</cpu>
			<ram>8 GBDDR4 2 khe (1 khe 4GB + 1 khe 4GB)3200 MHz</ram>
			<ngay>6</ngay>
			<thang>5</thang>
			<nam>2023</nam>
			<gio>8</gio>
			<phut>10</phut>
			<giay>0</giay>
		</d>
		<d>
			<ten>Laptop Dell Gaming G15 5515 R5 5600H/8GB/256GB/4GB RTX3050/120Hz/OfficeHS/Win11 (P105F004CGR)</ten>
			<gia>21490000</gia>
			<giamgia>6</giamgia>
			<anh>image/dell-gaming-g15-5515-r5-p105f004cgr-1-1.jpg</anh>
			<links>image/lenovo-gaming-legion-5-15ith6-i7-82jk00fnvn-3.jpg image/asus-gaming-rog-flow-z13-gz301z-i7-ld110w-3.jpg image/hp-gaming-victus-16-e0175ax-r5-4r0u8pa-win11-3-2.jpg image/dell-gaming-g15-5515-r5-p105f004cgr-1-1.jpg image/apple-macbook-pro-16-m1-pro-2021-5.jpg </links>
			<tieude>Laptop Dell Gaming G15 5515 R5 5600H (P105F004CGR) sở hữu thiết kế tinh tế với sắc xám thời thượng cùng cấu hình được thiết lập đầy mạnh mẽ, luôn trong trạng thái sẵn sàng cùng bạn giải quyết mọi việc.</tieude>
			<nd>Bất bại trên mọi chiến trường ảo
Mang đến tốc độ cơ bản 3.30 GHz và ép xung lên đến 4.2 GHz nhờ Turbo Boost, bộ vi xử lý AMD Ryzen 5 5600H sở hữu 6 nhân 12 luồng, cùng bộ nhớ đệm 16 MB cho phép bạn xử lý nhanh gọn và hiệu quả mọi tác vụ văn phòng từ cơ bản đến nâng cao cùng Word, Excel,... hay thỏa sức chiến những trận game đầy kịch tính không khoan nhượng một cách mượt mà.

Đa nhiệm hơn bao giờ hết nhờ RAM 8 GB chuẩn DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời) sở hữu tốc độ Bus RAM 3200 MHz, cùng khả năng nâng cấp RAM lên đến 32 GB hỗ trợ bạn mở hàng chục tab hay nhiều ứng dụng cùng lúc và chuyển đổi qua lại mà không lo xảy ra tình trạng giật lag.</nd>
			<manhinh>15.6"Full HD (1920 x 1080)120Hz</manhinh>
			<cacmanhinh>Card rờiRTX 3050 4GB</cacmanhinh>
			<hdh>Windows 11 Home SL + Office Home và Student vĩnh viễn</hdh>
			<cpu>Ryzen 55600H3.3GHz</cpu>
			<ram>8 GBDDR4 2 khe (1 khe 8GB + 1 khe rời)3200 MHz</ram>
			<ngay>6</ngay>
			<thang>5</thang>
			<nam>2023</nam>
			<gio>8</gio>
			<phut>10</phut>
			<giay>0</giay>
		</d>
		<d>
			<ten>Laptop Apple MacBook Pro 16 M1 Pro 2021 10 core-CPU/16GB/512GB/16 core-GPU</ten>
			<gia>60490000</gia>
			<giamgia>6</giamgia>
			<anh>image/apple-macbook-pro-16-m1-pro-2021-5.jpg</anh>
			<links>image/lenovo-gaming-legion-5-15ith6-i7-82jk00fnvn-3.jpg image/asus-gaming-rog-flow-z13-gz301z-i7-ld110w-3.jpg image/hp-gaming-victus-16-e0175ax-r5-4r0u8pa-win11-3-2.jpg image/dell-gaming-g15-5515-r5-p105f004cgr-1-1.jpg image/apple-macbook-pro-16-m1-pro-2021-5.jpg </links>
			<tieude>Thể hiện đẳng cấp sang chảnh cùng chiếc MacBook Pro 16 M1 Pro 2021 cực kì sang trọng, cùng hiệu năng mạnh mẽ được nâng cấp với chip M1 Pro cho hiệu suất đột phá và thời lượng pin ấn tượng, đem đến cho bạn trải nghiệm tuyệt vời nhất.</tieude>
			<nd>Hiệu năng vượt trội, chinh phục mọi tác vụ
MacBook Pro 16 được trang bị con chip M1 Pro tiên tiến với 10 nhân (8 nhân hiệu suất cao + 2 nhân tiết kiệm điện) mang lại hiệu năng kinh ngạc cho bạn, chip này được sản xuất dựa trên tiến trình 5 nm, có tận 33.7 tỷ bóng bán dẫn mang đến hiệu suất nhanh hơn tới 70% so với M1, cho khả năng xử lý mượt mà mọi tác vụ từ cơ bản đến những tác vụ khắt khe nhất như chỉnh sửa hình ảnh với độ phân giải cao đều được M1 Pro giải quyết nhẹ nhàng,... Không những cho độ trễ thấp mà còn năng lượng cũng được tiết kiệm đáng kể.

Đi cùng CPU là card đồ họa tích hợp 16 lõi GPU vượt trội giúp nâng cao khả năng đồ họa, xử lý hình ảnh chuyên nghiệp, để bạn thỏa sức sáng tạo nội dung, sử dụng mướt các thao tác như render video, kết xuất 3D,... trên các phần mềm thiết kế Photoshop, AI, Premiere,... phát trực tiếp cũng tuyệt vời không kém với độ nét cao lên đến 8K. Nhờ vậy, bạn có thể nâng cao hiệu suất làm việc cũng như tiết kiệm được thời gian một cách tối ưu nhất.

Bộ nhớ RAM 16 GB cho khả năng đa nhiệm cao, bạn có thể mở cùng lúc nhiều cửa sổ hay các ứng dụng khác nhau, dễ dàng di chuyển qua lại mà không hề gặp tình trạng đứng máy hay giật màn hình, bạn thoải mái bật nhiều layer cùng lúc mà máy vẫn chạy ổn định với hiệu năng cao.</nd>
			<manhinh>16.2"Liquid Retina XDR display (3456 x 2234)120Hz</manhinh>
			<cacmanhinh>Card tích hợp16 core-GPU</cacmanhinh>
			<hdh>Mac OS</hdh>
			<cpu>Apple M1 Pro200GB/s</cpu>
			<ram>16 GB</ram>
			<ngay>6</ngay>
			<thang>5</thang>
			<nam>2023</nam>
			<gio>8</gio>
			<phut>10</phut>
			<giay>0</giay>
		</d>
	</dts>